美股認真討論區 MCCCXXXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

貼唔切

只跌不升

MA120 12339 下一目標

Breadth 525 btw

今次高位計，回左30%未?

忘蛇今日通宵

棍上棍

Sq守唔住 好友俾人打到血流成河
啲put鬥搶

納指而家先10%

就黎熔

小西正仆街
教人無限期坐成收蟹貨

最柒係新年後ath，放左啲野
再開新野，又冇轉身，仆到金一金

做淡慘過做雞是過時的說法，跌市兩日隨時抵銷返成個月的升勢。做多只能令你妹妹下賺杯凍飲，做淡卻能令你一夜致富。

Delay左一日 過埋今日應該落到200

都輸晒

點解我好似輸好多咁既

sqqq安心過夜

support 位去咗邊呢

要數錢

笑貧不笑娼
利申 雞

個股就好多
指數先11%

無野做到就訓教算

基本面

換左總統算唔算基本面轉左

納10000見

都無乜用
好似啱啱新年公司有4,5日假送
放到十一先返又點

中間有time sensitive野又關你事
我個位乜叉都話急
個個好緊火當叫雞咁射低啲野就走
樓上樓下有野又關你事
總之結果就係放假根本個腦都係返工
所以話，香港人真係好撚鍾意返工

放兩三日果啲基本昏迷都無左日幾
想做下自己野調劑係無乜可能
然後對眼望到既世界又係返工

avgle就近乎係聊以慰藉既snacktime

美股輸撚晒啦

最柒係ath冇放

原來穿咗124 咁真係冇底lu

TSM 114
DLLM唔溝唔是人

跌到16號先算啦

risk on risk off 者
無咩causality

P蛇個倉有2個逗號家下4字頭 姐係原本成億HKD?

完全係跌到冇brake

有巴打話110係底
而家真係

Soxl 可以合返股了

TZA 癲

ath應該減啲
下下sh，好難捱

崩盤了

ath之後我預個市會好似1月咁又回，只要sh就得…點知回到依家都未回完…overall仲有5皮profit既，但手上多數都係輸緊錢既野。

dxy又升 十年債又升
鮑蛇又唔撚理
可以點阻止呢個市繼續跌

not today契媽俾人沽緊
講左

性衝動會令你瞓唔着

滅教喇

好出奇？

納指11000點先入第一注

訓唔到呀

NQ-3%

有冇人知石仔走晒貨未

諗定買乜先

MA120穿埋

一樣，最多咪回幾日，圢個乞次又衝過
點知唔係

穿左啦

P蛇鍾生黎喎 你諗下喇

ath回15-20%就真係要放

鮑蛇都唔想做野

屌你老母
美股輸都算
Grant loan仲要搞乜鳩家訪
真係嫌唔夠多嘢做咩

發生咩事 補完眠跌到狗彩

Same
本身都係睇11500到
而家目標11000

當交學費，呢1個月學左好多野

岩岩先見有巴打話34蚊係free money

btw 我有用rsi
睇啲大勢轉勢 雙底 2b 幾乎百發百中

我rsi用單條14
睇1hr 2hr 4hr

老任 support位69.6

穿咗可以一齊jump

有無機熔斷

傷心put sq 回血
契媽點解搞成咁

嘩 呢下直線推落去

會唔會太淡
不如真係10800

頭先120up走晒，仲要係103 貨，都叫有賺

TSLA 600好吸引9月都係500

好彩入咗少少sqqq回血

下個目標11835

愈跌愈有有本事就攞埋去

所以個底係邊

not my job

巴打會跌到幾多。。。

唔識玩rsi 見佢可以長期超賣

18年8折咪11280

請問仲有冇得救 ？

Stop limit is the solution

認真，諗唔到唔溝貨既理由，前提係你睇熟隻股個earning，同一間公司比discount你買，咁都唔溝真係抵輸錢

打完飛機就去訓喇

9月月頂500

果陣岩岩新手入市，賺左60%都冇放，真心弱智
果陣放左而家都冇咁入肉

即係點?

唔可以只睇rsi
佢回果下rsi一定低位
但唔代表rsi低位就會回

一半都未到
仲諗熔斷

SQQQ 今個星期唔知會升到幾多

佢快手玩國配一個億，9孖都1層貝沙灣cash按金

5字頭既tsla飛刀你敢唔敢接?

到本了

dow都跌2%
真股災

HKD 黎

FF下

冇睇一陣三指向下冇水花

轉左做淡人都精神左

本身想開BA波 俾佢幅圖勸退
估唔到係鮑蛇整到佢墜機

我敢

yes 長期超賣係可以 rsi得大級別背離係有意思
我正常好日都唔睇

雖然豬好多, 但又唔覺特別傷心

上幾次大跌市都要穿200ma再妹

依家係每日都跌，但每日都唔夠食棍…

11000應該底,再跌會亡國

呢幾日put qqq都賺左兩皮幾

不過個倉輸緊廿皮

頭先隻qqq put止完無啦啦升咗100%
痴線仲大波動過牛熊 頂得順個心理壓力真係好勁

有咩bubble有得put黎玩下

我會賣曬手上嘅爛果接

鮑蛇定波叔廢d

IV升得快

SQQQ小事
SOXS先誇張

VIX而家先係31

會難啲瞓着
因為血液要啲時間嚟減速
睡眠質素都冇咁好

每次都係咁, 先跌科技股, 然後托舊經濟頂指數, 最後股災一齊落

sorry，咁想睇埋亡國先
唔差在嗰少少

要到第一個底甚至retest埋先開始有嘢睇

好出奇咩 真係冇曬支撐位

又一晚-18%

契媽系揀啲市夢率高既

鮑仔講咗啲乜搞到大插

本身係etf po過黎
而家準備過返etf po得啖笑

舊經濟都freefall既話差唔多了

打開口牌

113啦

直落100?

幾多為止freefall
dis 160上黎

就快可以接L子

唔會容許高通脹
冇實際措施搞bond yield

其實我一直唔明睇naked chart同睇indicator有咩分別
Naked chart畀到我嘅information同indicator畀到我嘅好似一樣

想學做淡
其實係咪得put同sqqq

齊齊落地獄

答案就係要再跌多啲

真係股災
納拉道道拉納一直跌落去

Tsla打死唔肯穿600

想睇埋ARK執笠

如果要道都跌dis 160先叫正常

跌到灰機了

I see
我trailing limit試過賣低過bid price

鮑仔同呀茂一樣咁廢

垃dee唔係最慘啦
Russell -4%

睇怕都要跌到3月下旬

要穿一個gap down已經可

其實林作應該錢方面少佢個0? 林作老母應該未去到百億級?

2位數字即入

唔求升，搵日唔跌得唔得 九月個倉低位慢慢玩番上黎，三幾日去番bottom

我都想 ，美股買咩跌咩

加埋P巴落去, P巴嬴左啦

-10% 有啲想溝

閪冧關我撚事

點解我要高J

準到601.1就彈 岩岩120MA

30歲仲咁幻稚

好 thanks can巴
平時無為意rsi 以為佢都落後無乜用
無諗到佢可以用背馳睇到雙底

佢120升上黎添

我傷心嘅係望住特價但冇cash

Grant loan抵借
借財仔都係息口2.x 分五年我都會借
比息多舊錢去炒
尤其股災前後 多d錢撈
當儲錢 提早拎

仲有2%，納納跌多2%就會傷及本金
但日日都係咁大棍，又驚第二日大棍升
走又怕左一巴右一巴

大型reverse係可以嘅
但齋rsi唔夠
都係睇trading pattern加oscillator加fib估reversal setup

冇底架 唔溝了

諗緊財巴同革sir
早左開po講撈底
應該俾人屌到飛天

勢必會回12啦

係咪support 係87
好多人會跳樓

MM蛇話357先會跌完

Gme反而最硬

Indicator 整理加smoothen過啲signal俾你
叫你計個ma10都有難度啦係咪

跌左一個月未

SH派驚乜春
你唔係諗住5-10年內日日升吓話？

推錯post

屌 雖然sqqq 左
但好怕佢跌經濟唔好 之後我公司報笠
已經唔柒加人工 冇bonus

舊經齊冧 可能今晚只係股災嘅開始

有咩原因GOOG仲綠字咁癲既

諗起個財演話200ma
蘋果110

爆買日

唔關事

大半個

屌佢老尾契媽真係10%都黎緊

去曼城
sor你去左拜狗

係到講mm會唔會比人笑

目前已經3個禮拜

想搵位接旅遊股

因為納納唔係全科技，仲有啲零售、旅遊股頂到

單計科妓股，aapl高位跌咗18%，tsla高位跌咗34%

好耐無見你入黎

AMZN FB都晨早穿左MA200

係就all in sqqq同soxs

幻二

真日日咁升法可能食碗譚仔都一舊水

今次雙頂背離一鳩嘢沽左成百點落嚟再接股災
咪話唔勁

應該岩岩上返神台 但357真係有D誇張

信得過
不過未必掂線

棄左嬰 再del app
淨低果d幾個月後見

tsla差唔多啦 40%底

我淨係開vol同ema
Macd rsi嗰啲睇到我頭都大埋

aapl唔計啦
其實佢好撚硬真係跌唔落去咁濟
要佢跌落去應該崩曬

好似123 穩左

唔好做沽空就得

硬 係因為佢呢幾個月都無升過

穿咗100

家陣係咪睇回調定大跌市

之前睇中d汽油股全部升緊

佢入咗好多次

啲錢去咗邊？

債息升=債價跌，有人賣債
但股又跌，班友賣債儲現金喺床下底

spy 120 ma

契媽k90

除非新手 否則正常撈底既都會分注同埋預左長線掛

黎緊幾個月隻隻股都大特價

NQ 靜靜上番MA120

ABNB?

Spy 357 都係高位回10%

今日低位明日高位啊

Mega到咁好難再大升 早排上到145都好叻啦

係咩

聽日繼續

今晚真係精彩...聽日都係射波睇埋下半場

del apps

似完場前會跌多次 星期五似會平倉bull trap

spy 120ma qqq會跌落地獄

Del左好耐

一次正常回調差唔多啦
拉返埋都係高過大選日

PLTR轉燈

今個星期，如果有錢day trade佢好易賺
23.5->25

留返聽日一次過殺班炒底

呢個已經係全盛時期
入咗行反而樣衰咗

10yR就快1.6

聽日應該未係時間抄底見你地分析

依家純粹係Panic sell跌勢加速
話唔定對個市係好事

理撚得佢bull唔bull
一開FED子開聲YCC一係NQMAIN落到去12000下邊
唔係我都唔會入場

升又話泡沫
穩陣又俾人屌廢

有入嚟
輸到仆街唔想講野

今日連大和號都守唔住

個西有林作D精

輪住洗

唔係放咗半倉啦咩

要入SQQQ

西SIR倉都冇左15%

條友鳩噏嗰陣仲守到125

咁回調完上返正軌一定係好事，之前ath令大家太貪喇

以後佢鳩噏前要酒

咁都輸緊半倉架

係， 呢個值８５分
入左行 ７０分
唔化妝 ６０分

只插唔彈

有 fd 870 高追 tesla

3字頭入SOXL既CHING有咩感覺

隻veritone仲有一大棍

12000大關應該守到一兩日嘅
11700 ma200

條仔正

我都係用rsi , 我想問下咩叫做2b

係加倉既時候

食過旻旻

無波 500

不如問下4字頭

12000可能唔到
到要入
再11700再入
再落又入

入咗張BA put
睇碟牛河唔順眼好耐

條仔高汁好多

Fib extension 138 3723
Retrace 100 3747
Very technical

Doge 真係幾得意

]

等半年d人可能已經唔記得左今日有跌過

我都覺好正WOR

年輕人唔好幻想接契媽系列刀
輸撚死你

上年股災高位回左40%左右
如果今次又係咁 垃指要穿10000了

Tesla 600

假突破
雙底 第二個底低啲但其實係假突破
strong reverse sign
要加oscillator 仲有fib 睇

dm佢問問500 ok?

周街都係喎清 lunch hour落轉中環仲正

20%都唔知道得唔得啦

5/10
無波
大額頭
牙哨?

乜撚都紅晒
除咗SQQQ VIX

2000+追xau 定870高追Tesla肉赤

上年tsla 900->450

信，都就到啦

TSLA 600.0

靈車如果穿600 會唔會有恐慌

我對呢樣又無咩特別要求
反而唔想太大

暫時我睇係12300->12200->12000

師父明白了

依家落到幾多

接晒刀了 可以刪app

好似585係第一support

臭雞又要炒底

我841@10我唔捨得斬

連530都維持唔到530
我認股災了
斬晒所有野

個女仔係咪model

約定之地一野就無左

之前我都係airbnb + 連鎖酒店咁住
武肺真係唔敢airbnb 住

係佢黎咩?

點解google可以咁撚癲仲升緊差唔多1%

教主痴咗線

哈哈哈

聽日實彈
唔彈就真係直落11700

斬哂所有倉分階段入tsla

VIX連1月尾都未到, 其實係咪即係市場唔係咁恐慌而係有心理準備?

tesla 600太空金屬底撐住個市

我mon緊有啲+3%

真係唔使睇trading log
條撚屌今晚一定係buy tsla sell tsm

買注車贏都好

其實airbnb個形式係點？比咗間屋你就你死你事定係屋主會有service?

豬到轉左基

可能有好多人覺得而家開put太遲啫

有冇咁短身既MODEL...

冇service 架嘛 連屋主都未必見到

今日溝貨真係唔錯 (無孖展+分注的話)

原來lmnd落返100樓下

屋主冇義務比housewarming service你 但有啲好fdly既會帶你玩煮埋你飯一齊食

熱炒科技股穩陣可以長渣，實升得返既
到而家我覺得得tsm , tesla 最可信
ark moon
如果之後熱潮唔係炒科技股都玩完
唔計faanmg，唔算之前熱炒

今日先開淡倉 怕左一巴右一巴

笑咗
一到120MA就彈上去
咁妹咁多日做乜

根本TSM係硬工業股

可以入貨了

呢刻除左孖展 驚爆倉 老閪都唔走

空倉等位分注入好過啦

OT蛇係咪預約接貨

唔怪得呢排傻P要賣樓套20億出黎, 準備抽邊隻IPO?

Fed子計畫通

3P?

個個都panic既時候就更加應該要冷靜

跌多左啦
好在平得快

pltr今日好叻仔

越溝越落了
8.6溝到8.3
頭先喺支牛賣貨又未有咁快匯到去FT

熊軍可以星期一先出翻黎

波哥有何高見? 仲未真跌?

GME 脫勾爆升既

有D密碼鎖, 有D收堆鎖匙去信箱, 你開門就入去住

決定左SH果啲
除左上黎尻叫之外
根本無諗過要有啲咩操作

聽日會唔會又阿婆都識玩

呢隻妖孽升，真係應景

跌一日半日牛鬼蛇神出曬黎

上兩個月好多人都臭雞全餐

但今日追貨要預做c朗

阿婆=臭雞

香港乜女都話自己係model

VIX2.0

真呀
應該係一個好耐之前嘅model

真正既跟升唔跟跌

[

又v翻

Call jor d tqqq
訓

GME

歷史話比我知，仲有人想接飛刀，即係未到底

爆升幾蚊

屌, 早斬左

隻U返咗10月
冇撚錯，係10月

落去？

似仲有下半場

努力D返工入錢啦

屌咁快v 未止賺啲put

今日撈左等彈

仲升緊

入gme 牙

呢度1月頭就提左好多次減孖
一係巴打你SET BREAKEVEN張圖做WALLPAPER啦

v上係為咗v得更落做準備

隻位數既U好懷念

好彩從來都係得Q

gme ,gme

沽空係咪出面跌到入肉要去gme平倉止蝕

啲人用GME回血?

太易玩了

無事啦

快入gme

有2M GBP去台灣/ 塞浦路斯都OK呀

升翻了，熊軍應當悔改

我GME嗰陣超panic賣W 158都賣
之後上個禮拜162賣
依家睇番真係

38.2 都俾唔足 sad

巴打仲係咪做緊big4？

跌到咁GME都可以升
真係做對沖

同ai一樣雙位數

走咗啦in house做緊

今晚係咪無事啦

U呢個係咪fund佬價

仲有聽日

仲要係閪霖五

Gme咁快軟咗

大盤跌GME升 咁熟口熟面既呢個情況

拉緊新fib
3752 new pivot
Bearish target 3701
Rebound target 3784

可唔可以請問下 NQ

今個月份糧都未入 但而家個市唔係好敢入

你仲有下個月人工

火滾，次次short call完個option價先升

大跌完收支陽燭得唔得

莊家補補血啫

果陣放棄左嘛
2月中果陣我都減到無孖避左好多
係岩岩先孖 set埋止蝕都冇用 下下盤後盤前殺落去
你講果張圖我玩option果陣望到識背...

今晚應該見底 清哂啲嘢

我係果陣一買就跌一放就彈到上天果種黎 所以望住張圖我都唔知應該點跟

入金大法好

Merge間垃圾咪冇得退

未守喪
mega crap都未落山
邊有咁快到底

呢個時勢唔會咁做啦, =玩火
我都係見Support位就少少咁加下正股
Roll out 左D Option 倉

而家竟然清唔係入

升返晒冇事啦

有撚排啦

靈車幅圖肉酸到

係，今晚個底
然後聽晚冇底

升左啲乜
成個watch list都係紅

同臭雞去裸泳

自從9月之後我已加入SH派一股未清
(只清Option)

本身啲錢係for去英國 而家已經推遲到下年
再輸多幾個月人工真係唔洗點諗

咁多人睇見底
岩岩補返倉
訓覺

今鋪美國佬識玩，上年3月整爆晒d指數股日日溶斷
今次淨係整爆d 中小股爆20％都唔會停機 指數仲好似正常回幅度咁

啲大芋淡友頭先平咗倉 大漩渦下睇定啲好
抽唔到身就出事

一陣又盤後殺你

我大sh派有時連options都唔清
估錯邊

咁就唔好咁博啦

Surprisingly nq fib retracement is better than Ym and Es
12408 new pivot
12557/12508 rebound target
12168 bearish target

點夠你玩

今次應該係咩LV
9月又冇咁金

遠離群眾呀

邊有得估
可能你以為彈 點知盤前就開始沽落去

石仔上黎報平安未
好擔心石家村

你睇下臭雞個倉全進攻型股又冇廢老股mega cap緊係跌到7彩

就嚟俾人撚死

自己d股現價俾人沽突左冇理由依家先棄守

石巴係咪仲sh緊tsm

好多科技個股已經跌左20～30％
好撚顛

FT新倉本來就無咩錢
係出糧個幾百石同sofi少少錢轉左入去

唔係估啦
今晚都唔覺得跌多左 唔好話識ta

升番晒喇

聽日會唔會繼續跌

plug個堆penny野 50%啦

哭泣中無入貨

NQ好似想收MA 80

好多隻股超賣

等返IPO價

咁有力, 勁似見底

我覺得投資嘅本意唔係要賺大錢
唔可以大筆大筆成副身家扔哂落去玩
最起碼唔好影響生活
不過上年咁升得個個都忍唔到

一下彈咁多

今日終於係價跌量升

咁又應該唔會嘅
U咁細隻要托一定托得住

就算係跌 ndx個下降通道都到晒底 聽日要彈返上去先繼續跌

成交都唔細

佢應該瞓緊覺

見短底

Option 唔清就會化灰, 坐唔返黎架..

11700 笑而不語

逃生門

之前跌既主因係市場上面充滿不明朗因素
依家fed子已經解晒話
難講

輸到仆街先見底都死啦

呢個鐘數仲未訓醒

到底一彈好難追

關鬼事咩佢今日up d廢話上個禮拜已經講過

If Es reach 3784 then coil is following
If not the magnet today is 3752

Del app大法
半年後開返錢會變左double

反正升同跌嘅原因都係作故仔

下年先到期 唔清得唔得

唉 白玩左幾個月好沮喪
想以後買voo算

有錢都溝落spac 同pltr 就算

PLTR 23係底，SPAC 係10.3

NQ一跌 GME 就升

似大戶平倉彈起

仲有幾多人ytd正數到

- 9.35%

多謝晒

回咗血都仲係少咗好多

聽日最後逃生門

應該要入
遲左

ytd輸哂啦咁跌法

你同白熊尊者

佢哋平完又會沽過 聽日應該升番日

升返一兩日俾假希望大家 再引埋撈底撚 就可以暴插

回咗血但未返到tsla er個棍

原來係Leap
我都有加倉, 無用到孖展黎開就Ok

入左sqqq等星期一

聽日彈就put契媽系回血

Bull trap 定係真見底?

好有力個反彈

清倉清晒
撈既通常仲諗緊

陣完

由跌轉升轉勢通常係 幾分鐘跌>150 再升返
未出呢個signal 都係假彈, 個人意見

SH既依然叫緊春

Fed子講完野終極大插
插到底反彈
有ending feel

?

個彈好有力

嬲，要人開倉開淡倉先反彈

睇定d先好d

多謝 OT巴
其實玩long call (9個月以上） 算係咩類型trader

今日見左底

定係宏觀啲睇聯儲局未做嘢或者紓困措施未過到先好入?

早幾日反彈已經中過bull trap

你家下先開淡做咩

納子你學下fib

應該幾多人set價入左
amzn2945 miss撚左

好，而家search

10年債其實都仲升緊 宜家入貨就小心啦吓

NQ 熊市確認

大芋平咗倉 同一時間全部股彈起
升完又有位沽

星期1都好有力架

講少句啦

唔彈點呃到傻散d貨

定啲嚟
冷靜下先

有徒子

睇住啲金銀價格，VIX同埋10年債

點解會有人覺得跌完😂

如果一直同1個方向行咁冇窮人啦

因為無睇

六千

10,000

睇升跌冇咩意思 掙到錢先實際

Nq死頂，其他科技成長股無底黑洞咁

SQQQ應唔應該揸過夜

呢幾日都尾市拉低個盤，而家好似又黎料

或者咁講 有無原因要而家買貨

升左2個禮拜，你自己諗

OCGN又返去8$價投位

平

而家大把疫苗

Plan咗掂60MA 120MA就買

我想confirm轉勢先坐順風車

疫苗唔在多 有風炒得起就得

格蛇層樓係咪應該少咗幾百尺

假彈一下又冇力，又呃到貨

唔平啦 SQQQ依然係低位

美國都就打咗23%人
佢係咪而家有貨先

加唔加沽好

100 定 200 之前都有人講過低位

Vix仲未爆升，指數死頂，睇來有排跌

臭雞愛股好難講

TSM暴跌

賣晒未

指數冇力

一股不賣

咁加唔加倉

唔加住

現25％倉位，距離半倉細分左6注
每好似今日咁跌(~nq-200)就入1注
只入2隻 50％tesla 50％tsm
仲有6注可溝，可一直溝到nq 11xxx
另外半倉現金就確定升勢先再用
求指點，有無得再好啲

ALL IN XONE

入tsm 好過 tesla

無量

點解你入依兩隻 唔跟據依兩隻既股價入 係跟指數跌先入

又好似係，咁都係計返大約跌4, 5％ 撈一次

支持位都唔身體力行去支持嘅話
真係唔好講自己識炒股票

即係聽日會反彈少少？

跌到咁真係唔知揀邊隻入，唔識彈仲hihi

不過跟納指係因為睇大市反彈位

又話120加

所以排除晒中細型股同因炒科技先炒既股
tesla tsm 長遠始終會不斷創造價值，盈利
加自己信念

信念不如入指數etf,美國不死

BILI開始有大户壓價

升得唔夠多，風險/回報問題

gme 升就股跌

參議院共和黨拉緊布

都預咗
好似可以無限拉

要讀曬成份議事守則
要至少20個鍾

無眼睇今日試下用3080掘礦, 一日24h賺$50

有排玩
拖拖下就會出嚟講3T個plan

電費？

鎂?

90先啦

唔係佢俾
唔計

跌到邊 宜家好lost

鎂既話一張卡會炒到10幾萬

好奇3090會點BTW 巴打有冇教學

入左SQQQ既巴打會唔會收市前平返定揸過夜，反向杠杆ETF係咪應該只係適合拎黎DAYTRADE/有貨對沖

dllm..想放arkk

入錢啦

香港掘=玩自己

正臭雞

豬到咁 入得果少少 唉

都跌咗咁多

90會死好多人

雷公又出黎9UP

又臨收市巨棍拉跌

3090性價比低所以炒唔起, 3080超頻大約90 - 100 mh/s, 3090 最多得120mh/s 怪唔之得3080炒得咁高

有銀包地址既話 10分鐘就set up 哂, software keywords: t-rex mine

我睇呢條片:

如果個cryto個價stable到, 80張3080, 一日就$4000 而家想買多幾張tim

升返

80張？4000？
一張50蚊一日？

18年MINING已經爆左煲，點解依家先黎玩

血洗的一夜

應該唔止，
佢可能用stock setting, 如果降核心超VRAM 可以再多小小

得啦！知錯啦！
我all in google算！
一定有未來，價值投資
攻強守弱，一定無事

ytd仲有 16.9％ 大股

唔係話唔好
但GOOG呢個位都夠膽入

TSLA冇穿600係遺憾

最尾終於冇大棍

的確

本身部腦都長on, 但張卡長期休閒mode, 咁不如用黎掘下野

星期一就有
明晚bull trap

嘩
好多都升

最後都係keep住無買貨

好似任何消息都係壞消息，不合預期又跌

為減孖忍痛減咗veri

0.1%都冇

都係升

$OPEN Reports Q4 -$0.49 v -$1.11 y/y, Rev $248.9M v $1.26B y/y (Opendoor)
(More at )
- Guides Q1 Rev $600-625M v $474Me, adj EBITDA -$33M to -$28M, adj EBITDA margin -5%

Logically correct

有諗過放部機 係公司掘

前排壞消息當好消息咪又係咁

講咩 叫佢去死啦

價升返囉 同股市一樣姐 邊度有錢咪去邊到 而家mine就係賭佢未來會唔會成功 少數怕長計 反正張卡本身買黎打機, 當幫補電費都好

所有做淡工具都係宜短不宜長
但sqqq 上落都唔算太大我認為可以揸耐少少搏多d profit

當ath 果陣，會幻想遲d有另一次ath

呀！！！！！！

我都冇
去咗睇波同漫畫

升穿頸線收
真係希望唔會開車

邊度有升穿頸線

VERI

你條咩頸線嚟

可能我睇錯小時圖
訓先

唔該巴打以前入都係用黎做hedge, 今日第一次做淨短

4小時收十字星

有邊夜唔係

拿一筆

有本錢既其實應該沽期或開put
不過冇乜經驗既sqqq 係可以幫你入下門
兩個重點
唔好長擺
唔好鬥氣

個粒doji 仔唔洗理佢啦

數字，文字已經無意思，總之ER = 跌

跌多定跌少囉

係呢個市況，一率要drop to zero 先叫合理

OPEN升緊3%

升緊

唉....其實係咪迫到人要睇咁淡.....？ 定或者唯有咁樣當著褲？

開市先有數維君不見zm 點血洗

猿總次次都好淡雙殺

升？邊忽升 都係數字上升，但差唔多還完基本步，仆街，28蚊本都要輸到閪咁，點玩

今日SNOW綠字

Zm 都綠 tim

拿我不嬲就認為睇淡就係睇好既相反
唔好將d 乜野做淡係心地唔好乜乜乜攞黎講
眼見有可能有profit可能就應該去追逐
你牛市追細價股係同一道理

THX巴打，就係新手所以唔敢掂期或者開PUT

張put 一日升左20倍

呢個道理我明.....但真係跌到痴撚線 死人架嘛大佬... 屌，諗起印度神童話美女會崩之後一沉不起，叫條友番印度食蕉啦

雖然暫時只玩正股....但呢個市況，唔put到痴線應該要跳樓

起身開app...
屌...
豬死我啦
今日全蒼派又俾人圍攻
媽呀我好想放棄呀

跌市個陣係唔係做daytrade最穩陣？

其實咁樣咪仲危險 邊度有得估底....

好多隻豬死左

daytrade幾時都係危險

哦升市個時d 淡友死人就叫抵死
跌市成手蟹股短炒變長揸屌人止蝕撚既就唔可以死
咩心態黎

利申做淡差d 破產

債息扯旗聽日會唔會1.6

咁我又唔係咁意思，不嬲都覺得健康既市場一定有人睇淡，居安思危既，但只不過無掂option 同埋真心應該無人想個市仆街掛？

好啦唔好嘈啦
好友又好淡友又好
平時講下笑互相串幾句無所謂
嘈到要斬人老母就無謂啦

唔係嘈，理性討論啫，都係想知咁既市況有咩應對方法

利申：無著褲

如日中天派

玩賭場，支概果d最興 daytrade..

有膽反手
無膽止蝕 / 止賺
市場點走你改變唔到
你改變到既只有你個倉

不嬲都係以和為貴

真心想講 唔係針對你定邊個 身邊有好多股票影響心情影響情緒 呢樣野真心唔係咁健康

無計啦呢刻，身處深淵之中，前一個星止賺都仲ok既

呢幾日煩到仆街
公海就算呢到都可以係咁嘈

根據數據講啫

我撈左

無計啦，盡量平常心，不過一開app個人係燥d....

以為有得撈，次次撈完仲有得和下潛

繼續撈

分注撈

1月賣哂老母
睇返自己又幾醒
利申都重傷

分左啦，某d股撈到到左total持有數就算，無底

薛巴有無撈TSLA

無限資金咩

幾注

撈到無得撈就del app

要啦，仲要留錢等下d ipo

全倉好撚痛 幾時完呀

熊軍嘅極限已經到左

你仲有下個月份糧

BTD SOXX

早知put過夜 仲有得插

決勝既彎位係邊到？

Don't ask me

點會冇 空倉嗰班

訓左無睇 鮑蛇講左咩

冇
係到遊花園

SOXS

聽日係關鍵

都係恭喜發財果類行野啦

why

我真係恭喜佢

個市 玩撚完了

龍軍加油

今晚開市會彈升
之後再跌過

好多成長股升左成年十倍，跌返一半就算個市回穏返仲夠唔夠膽追？

原來法案過左50:50 靠賀錦麗一票

又-10k
成班笑左飛巴咁耐
佢琴日成功上水坑殺連郡

你tsm 平均價幾多

未過 剩係投左接受審議 仲有成個星期拖

救命 全倉arkk tsla tsm 走唔走好？
本金減左20%

veri 賭贏左

法案係用 Budget reconciliation 上
唔洗 60 票
呢招係計 simple majority
DEMS 自己友唔玩騎劫就一定過

又話清倉又賭贏？

豬死了

交易三問：
1，你為什麼做這筆交易？
2，你的預期是什麼？
3，你的底線是什麼？

情況一：
1，做這筆交易是因為“看漲”，
2，如果朝著你預期的方向在走，則繼續持倉，
3，如果不漲反跌，出現了破線拐頭交叉，那就是跌破底線了，就要出來。

情況二：
1，這個生意未來有市值增長的空間，
2，企業的生意依然在增長，這就是預期的方向，直到他的生意不再增長，
3，企業連續三個季度出現增長減速，即使股價還在漲，也要出來。

【注意】 不論你基於怎樣的原因做這筆交易，當市場出現系統性風險時，都需要採取措施。即：大盤指數出現20線與60線交叉，或個股出現60線與120線（雙均線相互印證）向下交叉。
情況一，必須平倉出局；
情況二，可以在滿足條件2的情況下趁市場恐慌（個股五點鐘方向）時適度加倉；

極端市況下，嚴格按照以上策略應對，可最大程度保護你的投資本金。

雷公
2021年3月4日

咁你明知佢之後跌走貨未吖

話想清倉同真係清倉係兩件事，其他股豬到仆街

想跌樓了

「大盤指數出現20線與60線交叉」
未交叉，又要繼續SH?

龍軍清倉保平安未？

有石油股頂住

跌到冇feel了

理性討論
大巿接近20~30%下跌就不問價stop loss算唔算合理

頂唔住了

角度奇特

Market breadth 仲有488

你唔係長揸既 正股跌10-20%都要諗下斬唔斬喇
大市跌20-30%先諗？

只升不跌(債息)

仲有咁多，以為已經跌到接近2字頭

唔會掛。有能力一定DT囉
唔洗驚休市先有咩突發事發生

今年啲profit豬番哂喇 仲要跌到幾時

雖然知道會好紅，但訓醒開app都係嚇咗一跳

又豬左10%，頂唔住啦

就係長渣今朝見唔對路全部斬晒
個股10-20%忍得住 futu tsla 間唔中一個浪都有之後會升返
今個星期含球鏟-20%真係唔對路，股災永遠最尾嗰幾日插水幅度遠超之前一兩個月下跌
如果真係有系統性風險最尾插水50%以上要雙倍先至可以打和

CLS 好難玩，
如果臨訓前入左， 起身又會不能接受。

咁嘅天氣去跳樓唔錯

aapl 條線走壞左，我都係遲下先入番，平手離場

之前仲信買左ark個堆唔洗走
但而家覺得會跌到冇哂

以為自己買錯gme

Energy sector 真係

長期數據證明daytrade 9成人都係豬錢

又要返工對沖
蝕到入本金了

紅色幾靚

除非你買中隻長升既股

一早咁認左佢咪得囉

頂唔順開始減倉喇 大佬

豬到無感覺了

咁真無人知點解跌咁多

見到講話完之後無停過，點都斬哂
價投 sqqq

上個星期五臨收市前，唔同 sector 既龍頭股同時插水
星期一引牛

cls架

又要入錢

之前就話ark個堆跑贏qqq個堆，今期就掉轉，好多已經返去10月位最少都去返12月尾

暫時MDD喺預期之內
profit應該仲頂到跌一個月
跌埋就入肉了

堆半導體紅到

跌到咁不想做人了

Powell 咁講完 應該係無底了
Cathie wood ark 系列落地獄，NQ 120ma 穿左就第一站睇200ma 再穿埋就熊市了

大家good luck

Soxl 痛到仆街

費城半導體指數 (SOX)
股價 2831.63 漲跌 ▼-143.95 漲幅 -4.84%

連登半導體指數 (LISI)
股價 927.74 漲跌 ▼-47.99 漲幅 -4.92%

頂唔順就開始減倉

好想睇吓琴晚契媽有咩操作

宏觀經濟係咪要10年債券利息落返去 +vix 落返去先至可以開始入貨

又話 SOXL 係 free money 既

救撚命點解我要半倉百度咁憨鳩

清再反手沽

尋晚臨訓前見佢講到咁已經決定忍痛斬撚左部份tsla
睇黎今晚可以全面清倉先

會唔會係
賣 TSM
買 TSLA, PLTR

咁入咩貨，疫情加速科技進化但係業績事後就見真章，舊經濟又升返無咩跌

肯揸返幾年點都會升

出條片定人心叫人入錢再玩本多終勝

微信女

Ytd 10%

又熔

九成機會

希望佢夠錢接落去啦

咁手持ark點算

有冇反向ARK買

訓個教就lum撚哂 我都想今晚清倉算 唉

有鬼錢咩 d人賣arkk佢要放股換返錢俾贖回既人

想跳樓了

腳膠

想入零售
但係而家含球鏟

跌市將penny stock 清完射番落隻tsla 倒繼續sh

跳樓了

SH食屎啦

全副身家豬緊5% 豬死了

教主救我

想我點救

新金句

契媽係咪應該係時間加注set咗價加但震緊